真係唔可以怪共產黨煮死baba

俾你班big tech揸實春袋
你覺得當權者會放過你咩

走得好前